學校買電腦

求各位大大俾啲意見 三㨂一：
只要求睇片 順同做到文書功課

1. Dell inspiron 13 5370(i3) $35xx
2. Lenovo ideapad 330(i3,4 GB x2, AMD readon 530 2GB GDDR5) $39xx
3. Microsoft Surface Go Intel Core Pentium Gold/64 GB eMMC / 4GB RAM $28xx OR
Microsoft Surface Go Intel Core Pentium Gold/ 128GB SSD / 8 GB RAM $38xx

求意見

1

唔想煩就唔好買surface

3部都垃圾

預算唔多冇辦法

有冇原因？

我都知
但係其他貴呀嘛

2

原因？

維修率比另外兩個牌子低
1. apple
2. samsung
3. lenovo
.
.
.
7. Asus

由低至高？

Lenovo用8代i3
Dell用7代i3
已經唔洗諗

當然啦
你冇睇過呢個表？
好易google 搵到

....

我估
點睇都唔會asus, Microsoft 穩陣過apple thinkpad 掛

明白